{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042885",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000109007",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 호텔 낭만스테이"
    },
    "text": "ロッテ百貨店蔚山店は宿泊を提供しています。 計32室の客室があり、韓国語での案内をサポートしています。 簡単な朝食が提供され、カップラーメン、漢江ラーメン、コーヒー(アイス、シロップ)、トースト&シリアル、オレンジジュース&牛乳、ミネラルウォーターが提供されます。 ドリンクは24時間利用可能で、全客室でネットフリックスをご覧いただけます。 客室ごとに65インチのスマートテレビがあり、楽しい視聴ができます。 宿泊客だけのための洗濯機と乾燥機が完備されており、2階ロビーにも洗濯施設があります。 出張者向けプリンター、コピー、ファクスも利用可能です。 全室禁煙区域であり、喫煙は1階の玄関口で可能です。 駐車は1室1車線のみ可能で、徒歩特価を予約される場合、車でお越しいただければ駐車できません。 未成年者は入室できず、コロナ感染予防および清潔なサービスのために防疫を徹底的に実施します。 秋夕連泊の際、客室清掃は行わず、三山近くに位置するこの宿はゲームを楽しむお客様に最適化された施設ときれいな管理で有名です。 モダンなインテリアと親切な社長のサービスに満足しており、コストパフォーマンスの面でもおすすめの宿です。 ファックス、コピーも利用可能で、SELF洗濯と朝食コーナーも運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロッテ百貨店蔚山店は何を提供していますか？",
            "answer": "ロッテ百貨店蔚山店は宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "計32室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "どのような朝食が提供されますか？",
            "answer": "簡単な朝食が提供されます。カップラーメン、漢江ラーメン、コーヒー(アイス、シロップ)、トースト&シリアル、オレンジジュース&牛乳、ミネラルウォーターが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ごとに65インチのスマートテレビがあり、洗濯機と乾燥機が完備されています。また、2階ロビーにも洗濯施設があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "全室禁煙区域であり、喫煙は1階の玄関口で可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は1室1車線のみ可能です。徒歩特価を予約される場合、車でお越しいただければ駐車できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "コロナ感染予防および清潔なサービスのために防疫を徹底的に実施しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "三山近くに位置するこの宿は、ゲームを楽しむお客様に最適化された施設ときれいな管理で有名です。モダンなインテリアと親切な社長のサービスに満足しており、コストパフォーマンスの面でもおすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが利用可能ですか？",
            "answer": "出張者向けプリンター、コピー、ファクスが利用可能です。また、SELF洗濯と朝食コーナーも運営しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 434
    }
}